夏天熱辣辣 有乜電腦椅好

已經長開冷氣
不過pat pat 都係好熱

地下

網狀sit 位通窿嘅櫈

herman miller aeron

大家有冇乜好推介

開大啲冷氣

其實依啲櫈坐幾年之後會唔會脆晒好易爛？

坐張膠凳
留返啲錢交冷氣費
交到10月左右應該冇咁熱

屎忽熱唔關冷氣事

好坐！唔熱！推！

除非你放太陽下曝曬......
so far 坐咗幾連都無事。

呢張試坐過超舒服，係就係貴咗啲，不過覺得仲舒服過所謂電競椅

下面張rioli-M仲好坐
利申未坐過ergohuman

Rioli-M個坐位好似冇咁透氣

就係呢類， 覺得唔會有櫈透氣得過佢。

學的士佬/巴士司機買果d膠/竹/藤/木坐墊

或者買張透氣涼感坐墊

水冷坐墊

好貴

herman miller sayl

有無門市試坐 依張合理d